其實叫人爸爸既人係咪on9？

咪姐係話比人屌你老母囉

未試過亂認人做老豆

係未我蠢得我睇唔明

平時d護眼post d人係咪叫人爸爸
咪姐係人地屌你老母囉

係咁

係wo啱wo

成班連登仔7左不願面對

我都睇唔明講野1999

係喎咁都俾你發現
不過有咩所謂
連登仔句句都屌你老母啦

聖誕節你班毒撚係咪連比人屌老母都唔fucking care

智力有問題我唔會怪你放心